用緊smart battery case 嘅你請入黎

想問你地係叉電嗰陣先用佢
定係長插
因為我見我部機100%電佢都照叉
個case 嘅電去得有d 快

求解答

我有用
case 電係用得快啲

你都係長插?

係, 買左番黎基本上無除過,
有次屎忽痕無用兩日
都用左好幾個月

長插

但佢會變0%怕唔怕傷電

太啜啦 係冇電先會套上去
平時玩裸機

我想講玩兩日佢已經冇咗當初乾爽嘅feel
個磨砂feel 冇咗一半
你哋用幾個月係咪會變到好似apple store d demo 咁膠

？

甩左好多coating 變左冷面

鋰電唔係話唔可以過充過放咩
個case 成日用到0%咪好傷

幾耐開始會咁

如果6s個套有紅色我一定馬上出

7 已買紅色開心使用中

有冇人用咗一年以上？上面果兩隻角啲膠開始甩落嚟，上Apple個網睇人哋啲review,好多人用多過一年都有依個問題